ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

導演：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！Yeesa公開 ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

神聖幾何學會FB：

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

開到50

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

記得今晚睇live

日本朝聖 @on079 @北海道神宮 @Rhee @妻夫冒充
更新@13/3 19:35

第一集“醫院”

札幌市立大学 桑園キャンパス 看護学部

第一次穿越嗰條橋

電車站

酒店
Fairfield by Marriott Sapporo (former: Sapporo Tobu Hotel)

二条市場

澡堂 ： 美春湯

便利店 sellsers 大谷地店

創成川通/札幌電視塔/大通公園一丁目

神社 多賀神社

19年yeesa糖魔地點

北海道醬油釀造株式会社
札幌市東區苗穗町2-3-1

2017年yeesa見到自己撞車嗰條街

車禍條路

YEESA打電話(唔係機場黎) 係札幌駅對出

RYAN聽電話 (亦都係香川停車聽電話 話個仔要做手術果邊)

片尾架電車嘅路線
有一段係搭JR去小樽方向,經過発寒中央駅附近 , 會見到札幌市はっさむ地区センター 同埋 札幌市役所 子ども未来局子ども育成部発寒小ミニ児童会館 .

另外一段：函館本線小樽築港-錢函

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

吳海昕世界第一！

cr: chok巴

@小小鹹巴 高質圖

下星期一先有相
北海道同香港都有，圖文介紹大家去行藻岩山，完左拍攝之後嘅個人行程

對唔治原來都冇太多演員嘅相

得返啲札幌 藻岩山嘅相分享下

由旭山紀念公園出發上山

@552234
你好！
本人為貴台觀眾,十分欣賞貴台劇集《二月廿九》，亦感激台前幕後為我們創作了如此精彩的劇集。
廣大網民都希望貴台可以打破TVB的慣性收視。

相信貴台已經有部署要製作《二月廿九》的續集或番外/前傳。
作為《二月廿九》的忠實粉絲，本人和一些網友希望貴台可以乘著熱潮製作一些和劇集相關的節目：

1.神聖幾何節目實體化-劇中成員和大家討論一些神秘學和陰謀論 如時空旅人的都市傳說等

2.北海道旅遊節目,劇集演員一起去北海道（雖然現在應該不太可行）

3.更多的製作花絮making of 等。現在只有一條15分鐘特緝，希望可以有更長版本。

希望貴台可以製作更多更好的節目，為香港觀眾提供真正優秀的節目。

祝

收視蒸蒸日上

港生活落credit呀仆街
唔好偷list
@玉子焼き
整合Yeesa嘅零食shopping list
ep2:
1.50cm ながいさけるグミ
2.果汁グミ
3.Alfort朱古力
4. CAFE LATORY
5.GURICH
獅子狗超人同埋佢上面嗰兩個睇唔到係乜

周邊wishing list aka 港生活credit list喺舊po第幾頁
可以搬埋過嚟周邊產品列表：
獅子狗超人公仔/吊飾/欣欣杯
OST
名信片
海報
小說
漫畫
高清劇照
wallpaper
相集
旅遊書 (二月廿九朝聖)
ost
御守
測謊機
wts tg stickers
atma公仔
yes卡
神聖幾何logo貼紙

@Defcon巴
有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下
以下係修正版!

四年一遇| G6 | Cadd9 | G6 | Cadd9 (Dadd9) | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | C (Cm) | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cm | Bm Em 總不能倒轉印記 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm ||---------|-----------|---------|---------|-------2s|5-3-----0----||---------|-----------|---------|---------|---------|----(3)---3--||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------||-----4h5-|-----4h5p5-|-----4h5-|-----5-4-|-2-------|-------------||-4h5-----|-4h5-------|-4h5-----|-4h5-----|---------|-------------||---------|-----------|---------|---------|---------|-------------| | C | D 願再見沒有逆緣 異世裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | C Cm | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cm | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | G6 人海中 雙手擁著你 讓雪飄 | Cadd9 親你| Bm7 Em7 | Am7 Cadd9 | (G)

@逆時光
習慣咗翻煲劇會 睇1集+跟進度追舊post 咁睇
而家bookmark返哂每集開波位置
順便方便未睇 / 準備踢啲friend落坑嘅人
咁睇肯定好過自己一個直落睇哂10集

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

第9集

第10集

結局前FB live

其實Sofiee啲片真係幾好睇[/quote]佢把聲都好好聽
好似呢條片嘅VO

@地獄無門闖進來

連戲王Sofiee

@導演 剛剛遇著啱啱
全球最大的神聖幾何學會facebook及youtube channel上線啦！

靜靜雞擺低啲嘢，細細聲贏唔該

【《二月廿九》今晚9:30 齊zoom抗疫慶功宴 FB LIVE!🤩】
因為疫情關係，實體慶功宴暫時未搞到，
所以神聖幾何學會將會用佢哋驚人嘅力量！開ZOOM！
邀請劇中台前幕後入嚟隔住個MON傾下，仲可能互爆幕後秘密！
導演羅嘉駿 同 三位主角Sofiee Ng 吳海昕、劉俊謙、徐天佑 Chui Tien You會現身之外，
張松枝 Deon Cheung、KaKi Sham 岑珈其、Krince Mak 麥可怡、蘇欣婷 、梁天尺、關永宇、鄭文熙都會一一出現！
趁住仲有時間，快啲再刷多次《二月廿九》:

#二月廿九 #四年一遇 #聚散有時 #京都念慈菴川貝枇杷膏 #由喉嚨潤到肺 #健康啲少病啲 香港京都念慈菴
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

搬返呢個過嚟先

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Yeesa世界第一
24. 走資派
25. 馬智浩

快啲跟機喇各位
入院要填返個list 先

lm

Lm

LM

Lm
吳海昕世界第一

係咪未有?

2130!

新Post留名
吳海昕世界第一！！

開波未?

未有？

遲到

我老婆世界第一

冇反應

2130

未有?

係viu Facebook?
有未

頂住左

期待中

我老婆sofiee世一

冇錯

搬返呢個過嚟先

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Yeesa世界第一
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長

快啲跟機喇各位
入院要填返個list 先

巴打你真係好靚仔

快

巴打幫我地留言講上去得唔得
吳海昕世界第一

sofiee晏啲到

Sofiee讀聯署名ok?

係咪學林奠遲到

viutv not ready?

VIU又唔做嘢.gif

又遲到

導演mon緊

F5左都未有

仲未有

林奠最少遲15分鐘

32分啦！！！

條L準備

與sofiee兵佑展開激情對話

張松枝屋企好似好靚

sofiee要late join都可以開咗波先咖喎

快啦屌

Me push

個f5制就爛

F5已經爛咗

同柒婆一樣遲到嘅

搬返呢個過嚟先

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長

快啲跟機喇各位
入院要填返個list 先

f5

F5

Facebook live呢

Load住空氣煮好呀，乜都冇

Push

左手連登F5 右手電腦F5

推

Viu fb乜都冇

51POST都未有

神聖幾何班人好慢

個F5掣爛喇

Me push 2

妖衰鬼 又想睇監獄醫生

得未

佢地訓着啦

加一 勁忙

VIU唔好遲過林鄭OK? 佢今日都係遲咗5分鐘就出嚟

搬返呢個過嚟先

Sofiee係咪忙緊剪緊旅行啲片？
我記得sofiee話如果我哋想睇 佢就會剪

1. Yeesa張麗紗
2. 吳海昕鐘意我
3. 專業壽司師傅
4. 無辜香川先生
5. 氣象人生
6. 無法顯示用户名稱
7. 吳海昕老公
8. 地獄無門闖進來
9. 吳海昕
10. 要學識睇化
11. 凍檸茶世界第一
12. 湖畔散步去
13. 我個野壞咗
14.玉子焼き
15. 貪心的非洲小狗
16. 會長守護Yeesa
17. 天琦女朋友
18. Sofiee粉絲
19. 松坂砂糖
20. 吳海昕世界第一
21. 消防忌廉哥
22. 合法既!
23. Sofiee男朋友
24. 走資派
25. 馬智浩
26. Yessa店長
27.神奇特朗普

快啲跟機喇各位
入院要填返個list 先

開波未啫

Sofiee world no1

我都係
我仲要推緊隔離台嘅po

有live 先可以治療吳海昕症候群

2136

Viu又要擺係自己到搞但又遲到

仲未得
要抵制viutv了

罰你專心等待sofiee

咪係

又唔做嘢.gif

說好的九點半呢？

爭住哂 又做唔好

分分鐘睇完第一節都未開波

仲未有...

viutv: 另一個時空直播緊

麻雀妹個眾籌po唔推唔得

學林奠

今日決鬥大會取消?

我以為我已經遲

開始左

有無抽中live嘅巴絲報告下現場情況?

有啦

有了

睇到啦

又要顧 ZOOM 又要連去 FB live，可能有少少技術問題
等下啦

屌差陣電先

好窒

終於

劉謙

好低清 唔知我問題定點

小小鹹巴好靚仔

lag。。。

松枝

辰叔屋企好靚咁

張松枝young到認唔到

畫面好lag

會長個樣好傻

天佑係外地?

我老豆型撚到

背景黎....

Lag lag地

Ran爺食嘢

其實咁多人一齊 啲細角色唔驚尷尬?

有冇zoom撚入左去 定係未入得

佢唔係冇開cam？

係zoom嘅問題

Virtual bg...

會長好靚仔🥺

聽唔到刀演

佢喺外國？
唔似virtual background 喎

刀片支咪好似無乜聲

sofiee呢

返咗嚟自我隔離喇

冇為意

刀片好圓潤

有啲人好細聲

聽唔到天佑講乜

天佑好細聲

又玩ryan

Ryan

Ryan無聲

天佑講咩...

好細聲

冇聲天佑

講乜 聽唔到

兵佑收唔到音

Ryan無開mic?

有冇人聽到ryan up乜鳩

玩9觀眾

會長

全部都好細聲

會長乜事

好神聖幾何

會長哥笑容

聽唔到

咩都聽唔到

二月廿九做背景 笑死

場面有啲老尷

窒到

好似無收電腦音

*個
自膠

好老尷

係咪未開mic?

細聲到pk

佢哋有冇考慮用耳機

淨係聽到跳掣同casper(?)把聲

屌中斷？？？？

快到

lag到hihi 又聽唔到人聲

應該係live收唔到電腦聲

梁天尺

好似睇閉路

屌個live做得好差

是 其他人好似無開咪咁

頂

點解好似淨係聽到casper同esther

好fail呀喂

有d尷尬😂😂

耶穌啱先係咪祝福世人

圍燒自hi啊
咁細聲

屌 好撚差個live

好災難

Fail到

其實係難啲架

辰叔

屌

辰叔屋企好靚

唔係self test過先出街咩
好老尷

我愛辰叔

跳掣：你靚仔咪望你囉

辰叔係咪唔係香港

無喇喇轉大頭好好笑

李敏好可愛

fail

ranya頭先對住嘢食偷笑

有回音

乜都聽唔到

乜柒都聽唔到

我愛徐天佑

Ranya好慘

皮膚好靚

技術問題令到個情況好怪

突擊嗰吓反應好正好真實

ranya夠大聲但係啲回音。。。

無用zoom開會試聲先？

啲聲好迷幻

難得約到咁齊人.....

不如後期配返音

佢唔係靠喇叭 feed 返入 mic 收音？

viu廢撚到
屌冇撚試過㗎咩

重開

呢到會有痴線佬後製二創

唔計！

完

其實唔關zoom事

完。

冇埋

點搞..

咁就推咗11版

要重開

解散學會!

要等

Viutv are u ok

屌 搞到我miss咗一節監獄醫生

差最後一集都要追到今天直播xdddd

渣架viu

跳掣又著到咁駁呀

刻不容緩！

重溫啦

搵食艱難

上網再睇算

不過咪話
應該係近期 zoom 嘅 demand 幾何級上升
近排開會係有啲疾疾下

解散學會

解散學會 於不容緩

班人唔識用zoom?

屌 部電腦無喇喇上唔到網
用電話cap住先

老豆後生到

唔緊要啦等埋世一yeesa

開返未

未

技術問題等陣重開

松枝屋企都大

型到仆街cls

佢應該淨係駁咗viu現場電腦audio input
無駁到audio output(即係其他人既聲)
結果我地聽到既只係佢現場支咪收返喇叭聲

似乎好啲

30歲的樣子

似係

開返喇咩？

仲有咩？

諗起返學會live啲彈幕就好笑

推到佢地睇到

開返喇
F5 吧

等埋Yeesa囉

你點知的

巴打係crew/抽中咗zoom in?

sofiee一出現所有技術問題都會解決

天使下凡？

唔見喎

平行時空？

喺呢個post po多次先

【二月又廿九】女神吳海昕如何揀男神 內附Yeesa大量表情包

見到張相想攞嚟做wallpaper，但有蘋果個logo

f5都唔見

邊係，我都係睇 FB 咋
開返喇
F5 吧

巴打2021年？

吓？

真係冇喎

哪有

New FB link

巴西龜係咪都未到？

佢係咪撚狗

Viutv又唔做嘢

was live

你穿越咗?

Ching真幽默

係喎

舊架喎

ViuTV 曾在直播。

舊㗎喎

Viu 曾在直播

WAS

??????

應該睇錯

卜卜巴

佢穿越左

ok now?

問嗮號
Btw善用不推文啦

收到風mrtn巴用開ie

都未開返。。😂😂

Live到11點好喇 我要睇mcm

Pish

咪推到人地到半個子宮同level

靚仔到

不推文

聽到大聲咗以為開返
我隊

Ryan唔見咗呀

究竟呢度有幾多職員係度

笑到拍枱

七月十四

撚鳩班觀眾半個鐘

仲要等幾耐

潛力圖

今日係素材之日

唔
好
推
！

Sofiee與error嘅對話

對唔位啦

撚我地半個鐘都推到15版

開返啦！睇睇有冇問題！

乜2020年仲有人用IE

有冇zoom撚入左去

聽到啦！

sofiee

好好多

ok啦啲聲！

正常返

啲聲正常了

有一格係sofiee世界第一

吳海昕！！！

高級

終於聽到

高級怡睇緊咩

Who’s Sofiee世界第一？

sofiee世界第一

好爛

好清楚

有個crew Sofiee世界第一

正

Chok巴？

劉俊謙jm9

家聰jm9

劉謙好q

唔係

會長好得意

咩料

劉謙好正

下面巴打？

Jonathan

吳海昕真係黎黎去去都係個幾件衫

yeesa 好鍾意戴帽

sofiee世界第一係邊個

隻貓好得意

好大聲

刀片食炸脾

人少少出嚟認

女人唔出街唔洗頭是常識吧

有追開post

Sofiee又嗌

++間房

刀演食得好開心

牙~~~~~~

世一 出嚟啦

小小咸

小小鹹巴？

(小小咸)

巴西龜呢？

Sofiee世界第一 (小小鹹)

斷斷下

原來係小小咸巴

原來係小小鹹巴

鹹巴開cam啦

咸左

小小咸巴終於出現

天佑

導演隔籬嗰格？

小小鹹

天佑好靚仔呀

世一嗰格

samsam

Anson chan係專業壽司師傅？

Sofiee世界第一(小小咸)

sam sam

same same

型撚到

sam...sam...

anson chan

samsa個頭崩左

有得諗

傻豬黎嘅

唔小心做兵 笑死

天佑好得意

刀導呃samsam做兵

小小咸巴果然有幫我地講sofiee世界第一

好lag

Sam..Sam..

自爆fb

我愛小小鹹巴

大家做乜自爆
facebook都唔好亂嚟

我好核突

想講咩幫你地出字

想你開cam

都知埋你ig啦 怕咩醜

好似blank㗎

小小鹹巴世界第一

我愛sofiee

松枝世界第一

開cam

吳海昕世界第一

老竇好靚仔，我愛老竇

有個留言係話香川先生問候佢地

松枝好型

Pish this

咸巴開cam

gchi

二月六九

好似唔係幾好

其他齋聽，老尷

屌你我以為自己whatsapp響

天佑好型

叫佢地回應hehe床戲啦

未到派膠環節一齊暴走啫

入過丁?

平時用zoom上堂就係咁

麥可怡會唔會出聲

跳制好唔掂

入過精

入精?

劉謙經常諗衰野

笑死

大家又會亂嚟狙擊

yeeeeeeeeeeesa

zoom in未

Yeesa世界第一

吳海昕！！！！！

不如揀啲未問過嘅問題/專問ryan(佢未出過live)

你？

松妓世界第一

有d老尷wor講真

松妓

Professor問any questions?
靜到尷尬

松妓世一
咸巴

高級怡會唔會回應追擊po

松妓世界第一（小小咸）

叫關羽搖杯得唔得

松技

吳海昕又食野

係

thx

Sofiee變返平陰

佢係咪mon緊post

勁喎

刀片大頭

佢笑咩

佢竟然夠膽出黎live

想睇chok巴多啲

Zoom in 喇

我個名

zoom in

個樣冇乜表情

我想睇晒你哋

Zoom in Phone in
好似好高級

其實zoom in嗰位聽唔聽到其他人啲聲

羞恥play開始

Zoom in好緊張巴打唔好咁痴線

唔會啦

一對一好老尷咁

++唔見左

好勇

出樣

勇士

巴打

勇者

出樣
巴打把聲好好笑

respect

好靚仔

壽司師傅

班聲咁似呀叔

屌
大頭

anson chan
有錢仔係車入面

邊位巴打 認左佢

好好笑

好撚型

阿亮哥

巴打找數真漢子！

吳海昕世界第一！！！！

好撚尷

...

快啲點名 睇吓邊位巴打唔見咗

世界第一

巴打好靚仔

巴打入嚟自爆啦

吳海昕世界第一 dead air

好尷

點名時間

咁快講咗金句

專業壽司師傅

主席要求點人數

佢幫咗大家講sofiee世界第一 唔respect唔得啦

有錢仔anson chan
係咪之前去咗Sam..Sam..嗰個

留翻連登講就得

巴打出嚟認咗佢啦

好尷尬

啲連登仔用fb ac留言自爆

1. 吳海昕老公

見到會長um住嘴笑

可唔可問啲實際啲嘅問題
呢啲問題要點答

Respect巴打

咪專業壽司師父巴lor

2. 湖畔散步去

你可以預成晚都會係咁

兵佑心諗

2. 吳海昕Sofiee

一陣唔洗講啦

尷尬指數勁過關家姐

少尷

專業壽司機

mute哂聽唔到其他人反應

3. 我個野壞咗

好似睇開心過zoom in

4. 吳海昕

司傅，好尷尬呀

岩岩全部頭已側笑到仆街

好尷呀屌

金鐘m記.jpg

4. 地獄無門闖進來

但係佢緊張到流嗮汗

每日聽一次

巴打真漢子 respect

要聽先訓得著

呢個巴打

5. 凍檸茶世界第一

其他人冇聲嘅

5. 地獄無門闖進來

3. 玉子焼き

好大勇氣......

神奇特朗普

睇到成頭汗

睇勇者

5. 吳海昕鐘意我

cfu

想睇 專業壽司師傅 + 火箭升空音效

5. Yeesa張麗紗

佢有車又靚仔

mute咗其他人呀嘛

個點名亂哂

巴打好緊張

Respect

Mute咗 等巴打同天佑深情對話

想睇埋其他人反應

同埋點解要mute其他人

6. Sofiee男朋友

點唔到名架啦

agger

佢個whatsapp聲

Sam Sam

正常嘅 俾着我都淆其實

唔好mute
邊個連登仔

亞視式hello

羨慕巴打同吳海昕有一面之緣淺

開晒聲好好多囉

ost哩個問題解咗好多次

過年咩

仲要肯找數 巴打徐晃幾大？

邊個開左Whatsapp web

有冇夠膽睇第2次

辰叔真係好撚正

睇吓邊個上咗水

連登巴打等緊你

jonathan mon緊

好靚仔..

開哂聲冇咁尷

老豆笑撚死

想聽我講嘢我就講㗎喇咩

辰叔好正

Hi 呀will，原來有mon po
陳樂

呢張真係好癲！

辰叔好fun

佢屋企幾靚

辰叔一係唔出聲

阿女你死咗未？

講返句日本仔冇垃圾桶

mon 緊post

又以為自己whatsapp響

辰叔!!!!!

Hi Jonathan

老豆真係好正

johnathan我地都等你上水

我都係

辰叔真係9upper

我個女死咗未 畀家用未

will or你個mv拍得好好呀

好彩冇用開web版

樓主開得51應該差唔多

Hi will，原來有mon po
陳樂

又派膠

新金句
過年咩！？

johnathan好專心咁睇緊

Sofiee好似唔開心

Agree

關羽隻杯呢!!!!!!

Jonathan屋企好靚
有錢仔裝修

跳制真係不了 好嘈

問聖母你有冇比家用

好似有心事

sofiee好似好攰

錯誤宇宙

用zoom開會

唔好淨係mon po啦 上嚟傾下

可能食哂啲零食

佢尋晚個story

搖到手腕發炎？

手腕發炎

好撚大隻
有冇claim工傷

高級怡

可怡

高級怡出聲

搖杯

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

啱啦
俾下麥小姐講下

導演都mon緊po
你好啊刀演

Sam Sam Sam

好多識法文既朋友

hello 刀演

佢係cd rom定係會然？

Jonathan 好笑

你啲fb friend睇？

mon post嘅各位你哋好啊

想問高級怡點解佢個怡高級啲

刀演自大狂

Mon緊post

篤灰昕

好高級

Hi johnathan

唔知，佢可唔可以現身說法

屌
咸巴又嚟料

正一衰妹嚟

我愛吳海昕世界第一

呢啲不如留返隔籬狙擊post啦

張松枝好靚仔 求更多大頭

個live好尷

咸巴痴漢

又有勇士

Zoom in 到

今次個慶功約咗幾耐

咸巴好快手

zoom in又嚟了

要求要更多辰叔鏡頭

全名

小尷尬

tui tui tui

小小鹹巴專業mon post

但show咗名啦喎

有名

出咗名又冇名？

Ok la鬥9up

又有一個勇士

絲打

ka bo chiu唔希望個名show出嚟

有名既無名氏

觀眾個名

痴線 咁叫唔出名

準備要dum走耳機尷尬到爆

出真名

全世界睇到

出咗名

你仲講

趙絲

又食嘢

又食嘢!!!!!!

真絲出咗名

出曬全名

好尷尬呀

成個live 9成時間都勁尷
真係有愛先頂得住

原來可以唔出樣
頭先個巴打..

又食

貴姓呀？陳生

出左全名

連登真絲

Sofiee又食嘢

yeesa又食

做咩事斬斷無名氏講嘢

尷尬到仆街

好尷...

個live真係關家姐級

聽眾太認真

自己講感受 問題呢

真

無名氏咩事

好想掉走部腦

好撚尷尬呀屌

無名氏絲打好緊張

zoom in真係好尷

呢個live好尷尬

Fiona好正

點解有啲電台feel

真絲好似氣喘咁

佢好緊張

好mean

fiona撚鳩無名氏

好尷
Cls
好想死
點睇

Johnathan又mon post呀？

好想除headphone

「唔好咁惡先喇喂」

世一

尷到。。。

趙絲啲氣聲...

開cam好玩啲

咸巴?

好cute

我除一除耳機先
關家姐味湧出嚟

Jonathan high 大咗

又出名

尷尬到我標冷汗

屌！

Nick tong 花生敏感餐廳

救命

大頭埋佢個名 笑撚死

下個到你？

你做乜放大人名

放大個名

無名氏

開定下個post 先

多謝kabo

好型呀hi

面都紅撚埋

睇pin 有po51

尷到生cancer

Pin有

Byebye 趙絲

求辰叔
正職會長打手

本人?

笑死我 無名氏有名

kiki

樓主

屌, 就嚟爆post

做乜突然間一日爆一個post

大家訓着

好型

Live

因為有live

Fb有live

Hi 陳樂

係喎巴西龜呢

嘉嘉好正

無名氏(有名)

個樣勁仆街

好仆街

可能一間

好衰，Zoom係咪唔好改名?

陳樂結衣bb fans 嚟

工作關係 可能夜啲先join到

是咪你

高級怡食橙

好Q

啱先嘉嘉唔見咗就知咩事

高級橙

脫節咗一日有live都唔知道

係咪去咗幽會

關事咩

刀演推個波俾劉謙

出晒水

佢有啲面紅

狗衝去睇，好好笑

Jonathan大頭

唔好笑人啦chok巴

屌 Johnathan間屋好撚靚
高級than

我愛吳海昕世界第一 (篤灰昕)

Jonathan好靚仔啊

嘉嘉出番嚟

咁都抽到水

又放大Jonathan鏡頭

第2張

Jonathan間屋高級過呀邊個

唔好再cap啲電光火石心間
好撚好笑

特登嘅

睇裝修都覺得高級

唔似係住宅 (有中央冷氣掣)
似公司

屌乜撚野問題嚟

辰叔好靚仔

小心老咗變辰叔

辰叔乜事

留咗變辰叔

辰叔出聲啦

Target

辰叔呀
cap圖cap圖

辰叔真係好似孔劉

不如俾辰叔carry live算

張松枝你真係好撚正

我以為係酒店

定係酒店

求辰叔成功

高級怡嗰到hall嚟

佢真係professional 9upper

篤灰欣

會長真係好好玩

唔明

準備俾人cap潛力圖

會長有呀妹

零四十五分鐘

真妹?

會長勁近個mon個幾下好正

會長：「本身我無咁攣既。」

cap唔切辰叔個v

佢啱先篤導演灰 話佢爭住嚟教馬芷晴法文

1001

又爆post

張gif又要出場

佢講佢留鬚呀妹話係汗毛

又一勇士

又出樣

主席我要求再次點名

又有勇士開樣

觀眾出樣
勇士

見到已經覺得好老尷

口罩都唔戴

咁多勇士

點名高級怡！